去煲底？ 去西環？ 不了！ 返屋企～

不了

返屋企，不送頭

push

#中環
2009 政總內綠衫警開始上gear

返屋企休息囉

返屋企不如去老銅再行多次

落雨，不了
聽日要返工做社畜

你就不了

咗警嫂屋企啦，有無人join?

push
回家了
屋企人 等緊我地

不了，要返屋企洗腳

金鐘手足請考慮轉場維園或屋企

今日隻腳好臭 汗水mix 雨水

puah

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

推呀推 讓這Po推

不了 等警嫂沖涼準備緊

Ng Daai Sou Kau Kyut Yat Bat Ho!
Translation server error

要返屋企吹乾腳

沖完熱水涼好c服

返屋企 返屋企
今晚齊齊做散水撚

切勿去西環

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

tui

已經返到屋企

size=6]返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌[/size=6]

睇埋Trump Trump 點玩先啦～～～

番屋企洗腳啦

今日和理非主場，不送頭

濕L哂
返屋企